一人一ig店懷疑賣淘寶貨/假貨

我明白好多人唔鼓勵係ig鋪買野，但實在身邊朋友而家都有中伏，所以想集思廣益下咩鋪頭要小心一下。

呢間ig鋪賣香水 a.little.gorgeous 聲稱係平進口貨，亦不設面交，但有朋友買完懷疑買左假野，經ig問完之後，佢留左個外國電郵俾我朋友，話可以問一問，但之後就直接封左ac.....

另一間賣衫同袋既鋪頭 girls.wardrobe ，其中一款袋 同淘寶既非常相似...有朋友都係隨口問下佢點解咁似樣，隨即就被封ac了

補手袋相

其實好多都係

中過伏 唔會再ig買嘢

真係好撚多伏.....

我都覺..但其實咁樣做只會搞到佢地網店愈來愈難撈🧐

majestic_stylehk